熱烈支持中央政府送晒班黃屍暴徒離開香港 最好出埋免費包機！！

成日搞搞震搞亂香港
最好送晒佢地走 我地中國唔需要佢地
最好就送佢地去英國美國搞亂佢地
到時中國就係世界第一